La La Land令我流馬尿了

平時都係一向鐵漢柔情勝過黎明
Sebastian對Mia嘅愛真係令人好心酸

利申：Sebastian

Jaga

樓主gay佬嚟？

西女人自己唔紅
唔比人紅

Mia一齊安好我就心滿意足

佢開心 我就開心

真
呢幾年唯一一套令我流眼淚既戲
仲要「拿」住「拿」住
「拿」左好耐

係咁問自己
點解要咁樣完

明明我咁愛你 你又咁愛我⋯
點解去到最後係你身邊嘅人唔係我⋯

叻哥？

Mia Khalifa

Mia正臭閪

佢都唔想
係命運嘅錯